{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037994",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158952?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "코트야드 메리어트 서울 판교 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前12時以前までです。 人数を追加する場合、基準人数は2人で、最大宿泊人数は3人まで可能です。 追加料金は1人当たり22,000ウォンで、満13歳以上の大人に適用され、満13歳未満は無料です。 駐車場はお客様専用に地下駐車場を利用し、駐車後に車両番号を登録すると宿泊期間中無料です。 空港リムジンサービスもご利用いただけますし、事前予約が必要です。 客室は禁煙室で、付帯施設としては24時間フィットネスセンターとビジネスセンターがございます。 クラブラウンジは宿泊客専用スペースであり、12歳未満の未成年者の入場が制限され、朝食は8階のモモカフェで提供されます。 また、モモカフェでは朝食バイキングがあり、レンタル用品としてはベビーベッドガードの無料レンタルが可能です。 ベビーベッドは12ヶ月未満の小児のみ利用可能で、ベビーベッドガードは生後3ヶ月から36ヶ月未満の幼児のみ利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前12時以前までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数は何人まで可能ですか？",
            "answer": "人数を追加する場合、基準人数は2人で、最大宿泊人数は3人まで可能です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加料金は1人当たり22,000ウォンです。満13歳以上の大人に適用され、満13歳未満は無料です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場はお客様専用に地下駐車場を利用し、駐車後に車両番号を登録すると宿泊期間中無料です。"
        },
        {
            "question": "空港リムジンサービスは利用できますか？",
            "answer": "空港リムジンサービスもご利用いただけますが、事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "どんな付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設としては24時間フィットネスセンターとビジネスセンターがございます。"
        },
        {
            "question": "クラブラウンジはどんな場所ですか？",
            "answer": "クラブラウンジは宿泊客専用スペースであり、12歳未満の未成年者の入場が制限されています。朝食は8階のモモカフェで提供されます。"
        },
        {
            "question": "モモカフェで朝食はありますか？",
            "answer": "はい、モモカフェでは朝食バイキングがあります。"
        },
        {
            "question": "レンタル用品は何がありますか？",
            "answer": "レンタル用品としてはベビーベッドガードの無料レンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドはどの年齢の子供が利用できますか？",
            "answer": "ベビーベッドは12ヶ月未満の小児のみ利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドガードはどの年齢の子供が利用できますか？",
            "answer": "ベビーベッドガードは生後3ヶ月から36ヶ月未満の幼児のみ利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 458
    }
}